
                      no por que no me gusta la pelicula yo la amo si no que no se puede mirarla arreglen eso por para que tener una pagina de peli si los espectadores no pueden mirarla asi que mi puntuacion no es de la peli si no de ustedes.
        
            